有冇人用過24bottle

之前想買S’Well bottle 但係搵左好多地方都冇 但係好多地方都冇24bottle 想問好唔好